大家扑完野之後 男朋友/女朋友會做d咩？

拋磚引玉先
啱啱同男朋友扑完野 射完之後嗰一下
佢開始唱榮光 唱到佢抹晒啲精為止
我哋真係好撚鍾意香港

想知大家平時會點
Btw男朋友快左

咁你有冇射

會互相幫大家抹返碌野

佢射完到我射

啱啱同女朋友扑完野 我哋射完之後嗰一下
我哋一齊開始唱榮光 唱到我哋抹晒啲精為止
我哋真係好撚鍾意香港

想知大家平時會點
Btw我哋都快左

打一獲

一邊屌閪一邊大嗌光復香港

扑完嘢之後通常都會再扑多一次

認真答
會食野

踢佢落床

男嘅抹鳩 女嘅沒抹閪

我次次叫佢唔好著番
一陣再黎。但次次我都訓著左